林鄭月娥，你係一個殺人兇手

因為一條人命可以令你修訂逃犯條例，係電視上口口聲聲修例係要比受害人既家人一個交代。
呢一刻 有一名土生土長既香港人因爲你推行呢條條例去自殺 咁你又點同返呢個受害人既屋企人交代？
你唔配做香港人既特首
林鄭月娥，你係殺人兇手

R.I.P 梁先生
對唔住梁先生既家人

屌你老母，林鄭月娥

唔可以沉

Push

林鄭月娥死全家

推

殺人兇手

殺人兇手 正仆街

撒回+下台

有個撐黑警嘅IG page (連埋個人ig), 大家識做啦

我再強調，今日下晝已知太古有人企跳，而且清楚展示反修訂標語。可惜，至今無一政府建制成員願意對話，只有民主派議員對場勸阻，黑警甚至手持盾牌戒備刺激死者。如果政權方有人對話，悲劇大可以避免，反映香港政權是殺人政權，只顧利益不顧市民生命，滿口仁義道德，實則腐敗無比。政府保皇黨黑警是以無形之手推人落樓，市民應上街作出控訴，甚至訴諸法律！

告林鄭謀殺

毒婦

在

殺人兇手！